係香港返學係咪衰過坐監？

去個廁所都要人批准
出句聲討論都比人屌

唔係咁點訓練d聽聽話話嘅社畜出黎比班精英用
利申 社畜

係
不過係香港番工係地獄
去過地獄會珍惜監獄

所以去到高中我已經自出自入

做人慘過做狗

有冇人可以養下我
識自己去廁所

邊駛批准，同老師講聲就行出去

返嚟同我罰企

真係極邪惡既教育制度
果陣小學喺屋企連開燈都唔敢
要問老母批準先
之後物極必反初中變到超反叛
日日同人打架

細個讀小學就比老豆老母打
大個中學就被老師記大小過
再開朗嘅人都變抑鬱內向仔

我試過好聲好氣問教書條撚樣
問咗幾次都唔畀我去
最後頂唔順唔理佢
佢追住我入廁所

點會有人咁痴線
跟埋入廁所

香港0既學校係訓練畜牲0既地方

但係當你發現原來佢地要受薪
冇左份工唔得之後
你就可以玩返轉頭

正宗人善人欺

汪汪汪
做人慘過做狗
反正都喺比人決定自己嘅命運

諗起細過急尿都唔俾去廁所
要求咗好多次先俾去就痛苦
同體罰有咩分別

教育營嚟
要聽話 慎言
講錯野會比人篤灰
坐得樣衰啲都比人針對

老老豆豆
你出到嚟社會都係咁
係班房坐得衰就俾老師鬧兩句
係interview坐得衰 工都冇得你開 開工亂講嘢 隨時俾人炒

利申 唔覺得學校所有規距都啱 但有唔少都有佢嘅意義

出句聲討論?

因為香港搞強迫教育
好多唔想讀書的學生想反抗
學校就諗呢些對策
根源在強迫教育
勉強係無幸福 講極政府都唔明

強國學校先係，你可以問下D大陸人

無可否認佢有部分出發點係為你好嘅
可能我真係坐得好樣衰

但有時聽唔明啲題目
又唔想影響老師繼續授課
就同隔離討論下

點知咁就要罰企
我覺得有少少over咗

傾計囉

之前打機遇過一個
印象中佢哋嘅中文考試好痴線

香港都唔野少

強國D大學好多都封閉式管理，唔畀你自行出入
真·坐監

香港返學其實係打擊你自信

當年lunch 飲多咗水
Lunch 去咗一次廁所後
一陣上上下堂又想去
個教畜就黑口黑面
又話點解早又唔去
所以之後要去廁所都話肚痛算

外向撚應該會無咁受影響

間間唔同架喎
部分名校free啲

香港生活仲衰過係第三世界

記得當初飲水都要問阿蛇

次次都肚痛你啲腸胃一定好差

咁又未至於呀？
起碼物慾上滿足咗
唔洗考慮生存問題

咁我又唔清楚喎
我仲以為間間差唔多

可能遇人不淑

美國high school要拎住hall pass先可以去廁所
否則class time係hall出現直接去detention
英國係一樣要批準先得
有邊到唔係坐監？

係咪去到大學先至會比返自由度你

英國如果係傳統貴族學校係連用詞同髮型都要管
全世界可能第三世界有國家學校唔係咁
個啲咪唔係你眼中坐監

講小學，小息完打鐘要定格，停止做任何嘢
嚇到人食墨魚丸哽死
呢啲規矩培養到學生死固固唔識變通，害死人

你又知條友哽死唔係壞事？ 唔洗做社畜 早登極樂 其實我都好想

絕對係

通常日日比miss呀sir屌果d
一係做狗一係撈偏,但真係搵好多

但係傳統貴族出得嚟既人
啲禮數都唔係我哋呢啲平民仔可以相比啦
好似jojo同dio咁一樣
一個紳士一個爛仔

真
早死早享受

返工自由過返學好多
不過都視乎咩工
返學我諗間間都要絕對準時，遲過打鐘十幾秒都當遲，但返工遲十幾分鐘wfc
每日有功課要帶返屋企做，但放工可以一離開office就咩都唔使理
返學去個廁所都要問老師，如果啱啱放完小息嗰陣問實畀人小，返工我鍾意幾時去就幾時去
返學成日被長氣老師佔用lunchtime，有時又要見老師，食個飯都要就住時間，返工一夠鐘就去食飯，食完仲有得午睡
學校課堂逼到乜咁，文具過界事小，隔籬位有體味都唔知點捱，返工每個人隔得遠啲

太多，不能盡錄

其寶讀書個時唔敢駁教畜嘴先係重點
讀乞食科搵唔到工CV廢做老師 最後居然咁受學生尊重

比我寧願翻學 做細佬仲好 大個要做到死 做野就無撚得玩

貴族喺啲就叫禮數，香港嗰啲就叫坐監

係 考試去廁所都要上手扣

違反日內瓦公約

唔出聲、唔表態都唔得，一定要人認同佢